%@Titre:Centres étrangers -- 2008
{\em On écrira les détails des calculs sur la copie}
\begin{myenumerate}
\item Soit le nombre $A=\dfrac45-\dfrac75\times\dfrac{10}4$.\par
  Calculer $A$. On donnera le r\'esultat sous la forme d'une fraction
  irréductible, puis on donnera sa valeur décimale.
\item Soit le nombre
  $B=\dfrac{3\times10^{-4}\times5\times\left(10^2\right)^6}{25\times10^{-2}}$.
\par Calculer $B$. On donnera le résultat sous la forme d'une écriture
scientifique.
\end{myenumerate}